可能因為空氣質素問題，日本妹個閪真係唔臭

可以放心食用

係